Desarrollo de sistema cliente-servidor para la adopción de mascotas.

Este sistema pretende dar servicio a las dos partes de un proceso adoptivo: tanto como para dar en adopción como para adoptar. En el caso en el que un usuario quiera dar en adopción, podrá subir una foto de su mascota con sus características: raza, edad, personalidad, lugar, etc, para que en el caso del usuario que quiera adoptar pueda ver una lista de mastocas dados en adopción y poder contactar con los dueños. Para ello, se desarrollará una aplicación Android y unos servicios Web con diseño Restful implementados con Java que estarán conectados a una base de datos SQL donde se almacenarán los datos de las mascotas y de los de los usuarios. La aplicación Android conectará con esos servicios con operaciones POST, GET, DELETE para actualizar, obtener y meter datos.